入嚟吹下水

HI

Yo

做完份功課 繼續溫書

加油呀

wohooo

說白了

咁我走

唔德

如果看著我

笑

屌你老母

(笑)

喊

你.....好靚

笑到喊

喊到笑

事實不用說出來

忍唔住

做咩

針

食雞？

挽留

why

一起

我拎過第一

我都係

木

好

叻豬

你老母靚過你

成日

哭

唉

咩

比老豆啲基因搞柒左

i'm your father

hulk

柒頭老豆

?

哭=hulk

........................................................................................................................................

咁樣叫吹水 ？

想同你吹

眼瞓了

weak

我係